比特幣爆升，火爎森同幣少算唔算走得太前？

當年比人鬧呃錢，當時如果借爆信用卡跟佢地今日起碼有幾千個，財自

結論得一個
信連登發唔到達

我不入地獄，連入地獄

關咩事 佢當年叫人買礦機 d人礦機仲要係廢到爆

遲吓升上10萬跌到落去3萬又係佢地啱

不嬲都覺得幣少唔係呃錢
生於斯長於斯
佢係加密貨幣市場搵到錢
佢有責任同義務幫大家搵錢

幣少sell嗰個好似叫filecoin

當年個個人都話係騙局
點知到而家比特幣仲係度
我認葡萄

樓主呢D白痴。講D唔講D

佢地係賣D廢幣同用舊晒既礦機, 唔係而家爆升緊個D.

佢地呃錢唔係呃你買bitcoin
係呃你買礦機同夾公仔機

Filecoin市值都唔細
2蚊升到上23蚊

東張西望又要訪問幣少

唔係filecoin
全名係Filecash coin (FCC)
到而家都未出

兩件事拉埋嚟講就以為講得通？
咁不如話倫敦金騙局係咪走得太前啦

屌你老母呀傻閪樓主想幫兩個騙徒洗底

啊唔係
出就出左 不過個走勢咁既樣

明明係賣垃圾
講啲唔講啲

blk得樓主

咪就係 btc eth爆升關條老千撚事咩

唔係9月31號先上市咩？

呃你買礦機
蝕既錢如果買股票發左
樓主咁都幫口 一係one 一係pr

兩個借BTC個名黎騙人

股票WECHAT女 一開始都會推BABA , 700 果D
之前賺到小小 你就信哂佢

佢一開波一定叫你地買BTC , 賺左小小就會叫你地買其他垃圾

一係on9 一係pr

火燎森水人搞夾公仔機又唔講

連登啲傻仔多到真係分唔到真定假膠

幣笑做既野同股壇老千一樣
Bitcoin=700=龍頭股

所以幣笑只係一個醒少少既老千

都有升

弊少都有打手

傻鳩樓主
你知唔知佢地果隻係乜coins
係自制既虛構coins

你整隻孫叔叔coins都得架

你鐘意整到10萬蚊一個幣都得添

btc會升就係人都知洗撚佢講咩
而且佢水鳩人買垃圾幣先賤

幣少都吹捧

我賺咁多都賺夠啦，係時候俾人賺下

倫敦金會唔會走得太前
屌係有信心升嘅直接買幣啦

人地用下等馬當上等馬賣部機 你個腦係唔係行得太前撞親？

升咗咁多?

2020年係真係癲 幣少一開始就叫人all in eth一定升 果陣講緊仲係六七十USD 而家已經升到1200 跟足佢果班身家已經up左十幾倍 不過你可以話係事後股神 但實情就係真係咁痴線

無知一問，宜家幣少住coin幾錢

當年借爆信用卡，而家你都破產啦

仲要係上代礦機

聯繫匯率 同比特幣同價

火爎森=幣少=梁天琦

兩個都係騙徒

閉少做壞左個朵 就算佢叫人買bitcoin都冇人理佢
同埋好多人都唔識買 我相信 今次tsla 同bitcoin又做就幾百幾千人發左達

樓主係咪柒咗唔夠膽上返水
連兩個騙徒賣咩都唔知就想幫人洗底

佢地唔係叫人訓身比特幣
而係買佢地D 19幣同投資項目

話葡萄個啲遲早俾人跣多鑊

佢當年係叫人買bitcoin咩？明明係水鳩人買d垃圾挖礦機

On9仔

後悔無跟

好耐無見過咁曲嘅留言

借爆買file coin機？

你打手黎？佢水人貴買挖礦機定叫人買bitcoin?同埋幣少根本係詐騙集團入面既爛頭卒

好多騙子成日將事件掉淡一排就洗白帶風向

判左罪未？

無跟，你知？同埋，佢幫左幾多人搵錢？點解咁多苦主出面舉報佢既？你又知？

邊個講礦機可以包掘到

要掘都唔幫佢買機啦屌d機水魚價

仲要依家愈掘愈慢，早入場就賺。

不過幣少下次做善事早d出聲等我請定假。

File佢老母

佢推但隻叫fcc，全名係file cash coin
個幣一早收咗皮了

呢18名市叫而家有冇揼春
買返黎挖今日應該拜佢做神

同BTC 一樣都係過多若干年睇返就知真章既嘢

結論：樓豬一係傻閪一係打手

一個字
泡

仲要唔理真既file coin定佢隻乜撚野fcc都收撚晒皮

佢地挖緊乜幣？挖緊bitcoin咩？

醒既梗係BTC
學埋佢掘啲垃圾幣做乜
但好難講既, 10年後呢啲垃圾幣都可能天價都唔定

YOYOYO

On9，睇升就直接當時直接買bitcoin，駛撚當俾錢人買機自己挖，自己挖挖到天荒地老都未挖到

你前d，佢地未sell bitcoin你就開定post吹奏

出左未

佢兩條友最後洗唔洗坐？

以為佢坐緊牢
香港真係一個商機無限既地方

一班冇運行既人俾既意見咁姐